區議會正副主席

各區區議會除左大會
仲有好多小組

例如

九龍城區議會工作小組

觀塘區議會工作小組

我地應該俾壓力各個候任區議員
除左大會正副主席
工作小組既正副主席都要係泛民既人
唔可以俾建制有任何機會上下其手！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推推推

千祈咪畀隻鯨閪做正/副煮直，否則前功盡廢

推, 唔好畀泛民暗地裏同政府/共狗講數

其實區議會係唯ㄧ擁有絶對認受性 可把整個平台推到高過垃圾會。

Yes
俾D機會新議員
唔可以俾任何位建制議員

借各位推一推
〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」

全部要霸哂, 要親中少數派無定企

〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」

黃大仙區就無呢個問題，所有議案都一致通過

其他17區要加油！

當然

諗起建制點樣對手足趕盡殺絕
冇理由對佢地有一絲既仁慈

正主席有經驗泛民做
副主席 麻煩比下啲新人做
吸取經驗